用戶火雞姐細妹 (236232)，發言立場差異極大，疑似被狗咬帳戶。

用戶火雞姐細妹 (236232)，發言立場差異極大，疑似被狗咬帳戶。

出嚟啦
偷人acc嘅狗

直接ban啦，咪俾狗賊咁輕鬆拎住啲ac玩啦